點解日本男星有名氣但係會同av女優撻著咁痴線？

幾百手 乜都比人玩過
AV女優葵司自爆性癖好 松本潤仍暢飲手中那杯

技術好

又唔係結婚

人一世物一世

你有冇呀？

咁葵司真係正既 理得佢幾手 有得屌唔屌牙

香港都有賤娜同唔知邊個邊個啦

硬件正。軟件技術又一流。

有冇整過，如果冇整過真係正

有整過都唔會打回原形啦

伊野尾同手越都識食

淨係屌理撚得有冇整咩